想舉報中資公司請黑工，點先拉到人？

大劣人公司 請曬d黑工返黎
睇新聞好少拉到人
上入境處網舉報 真係有用咩？
有無入境處朋友仔可以解答下

小心d去收集證據先
先同泛民工會報料：如職工盟、工黨等，佢地會知點做下一步